覺唔覺女仔TB短髮剷青好噁心

男唔男 女唔女
十足十人妖
撚都無條學人溝女

都靚仔過你

邊個TB負評
夠膽入嚟駁

咪撚就係 好心班TB全部仆街死啦人間垃圾

D TB man過大部分連登毒撚

仔你老味咩
靚女過我就係

檢討下自己先啦

覺 行路專登起哂鋼咁行扮男人 講野又突登低八度 又懶串 作為女人都好想打7佢 生得高大就話似姐 米五瘦猛猛都扮

利申 唔歧視les同唔鐘意tb

TB可以幾撚man啊？笑撚死人咩on9仔

dem河東精神都叫man

關你撚事

男女嘅缺點集於一身

班大愛撚好撚煩

檢討咗三日三夜先開po
我有JJ同睪丸
剩係呢個point都夠做啦

又唔見你屌啲男人留長頭髮

TB入男廁定女廁

諗起個TB同條女兩個係床到磨黎磨去就想嘔

死TB麻煩你出翻去
縮翻去你老母個西到
唔該你

有女受溝 先嘔

TB扮男人而剷青
男人留長唔係扮女人喎

一日到黑諗方法扮男人 髮型衣著語氣 唉真係屌你老母

J都未見過

唔乜撚該
洗撚同佢客氣

留長髮唔係女人專利嚟㗎

以前網上見過有TB做雞

咁d女就係唔覺你呢d野吸引
你覺得夠做咪你有你溝女

Hocc係我偶像
利申 由p轉緊去no label

我有我溝女就唔可以覺得佢地噁心？
我有我痾屎就唔可以覺得屎臭？
做得TB十個十個無腦

同樣你都好噁心

你隻TB人妖嚟咋
無資格同我比喎

Ching ho ball

邊個話我係tb
邊個要同你d垃圾比

咁你係咩？大愛撚
仲可恥

Same
真係TB呢種生物特別乞人憎

米六tb扮型又真係幾好笑嘅

仲要無肌肉
白白滑滑
騎呢怪咁

又鍾意着潮牌，不過carry唔到

睇到自己咁大阿 唔講性別 總有人外有人既

利申 只係純粹覺得你囂張

笑撚死 啲留言成個MK仔咁
咩撚嘢人外有人
話自己係男人就係自大
笑啲無撚扮有撚嘅就叫囂張
死翻去5P啦

似呢啲MK仔

識一個非les剷青女好撚型
個個都以為真係男嚟

唔係打稻草人
真係見過TB笑人死基佬
果個就係我老婆家姐

有啲女人短髮都可以好正好有女人味 不過TB就收皮啦 唔知似乜

都係睇樣架啫
條女靚就光頭都靚架啦
根本就係佢地自己醜先要做TB
根本佢地自己衰 根本佢地自己衰
你唔醜做TB做咩呀

上次返工唔小心叫咗個tb做"先生"，然後佢竟然黑面

大波TB.jpg

Are you sure啲連登仔明咩係p咩係no label?

利申 No label

都唔知當佢有賓周定無賓周好

毒撚都一拳砌低tb啦，man....
不過點解香港咁多tb
我唔反對同性戀，都唔反對有自己既一套性別認同
只係思疑係咪咁多人les得黎同時又想做男仔

肥TB
同埋tb最小鳩氣
又要扮男人，但又好似女人咁小氣

最撚仆街既生物
明明身為女人
但又要用男人既眼光 角度簡女睇女
其實佢地根本唔會有女仔fd
因為佢地埋得身
其實係睇中左 想溝

明明係女人 諗野仲要咁噁心

屌 邊到Man啊

exact7y
如果淨講樣實有人走出來話「你班毒撚都唔好得去邊」
其實TB最噁心個位唔係樣柒，而係外表扮到懶型懶man咁，但個格同D臭雞港女無分別

佢地唔係用男人角度同眼光，係不屑男人所為同時又要扮男人角色

駁唔到

諗起上次挑釁醉酒佬果條TB，比人打到仆街

剷青唔係tb 就les

「你再睥住我就叫非禮！」

你啱 我都係死返入sheshe post

靚乜鳩仔，明明女黎，乜撚野叫靚仔？

講真TB嘔心過蝗蟲，無撚溝女帶假狗，痴撚線

大量tb出沒

Tb特別串
係唔係心理唔平衡引起？

唔會葡萄
因為佢同我一樣
咪又係無得屌

大家一齊企係到痾尿就知咩事啦，學人溝女。
Tb行開啲，射親你就唔好意思啦

係
男仔角度：佢地係身體殘障
女仔角度：佢地係精神病

都唔知點叫佢地好，先生定小姐？

邊條死tb負評呀屌你

比你型到核爆又點

過幾年人又老又冇人要

靚條毛咩
一個二個三尖八角
唔係賊眉賊眼
就係嘴藐藐面西西

仲要幼稚園咁既身高

識襯啲TB都心理唔平衡 m到頻率比正常女仔多好多倍

但次次見到啲TB拖住果件都好正
呢個世界咩事

因為les>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>tb
兩樣野黎
Les好多都又靚又聰明又nice
Tb又串又柒又西

包括埋你 ?
好人好者撚會做tb咩

啲TB一係瘦弱到營養不良咁一係就係肥婆 gel個柒頭就以為自己好型咁 仲要冇撚扮有撚咁行 眼超超好似全世界欠左佢地咁
大家係街見到唔洗比面 即管用鄙視嘅眼神啤鳩佢地
佢地打橫行就撞鳩佢
唔好比佢地覺得自己大撚曬咁
利申返： 有女 廢時比TB話毒撚先憎TB
話緊你呀 垃圾TB 改過自新啦 女同女冇將來架

死TB
死番屋企含撚啦

班毒撚俾tb溝走哂啲女就係度圍爐

on 9

唔知點解佢地好鐘意句句都加粗口 以為咁樣會man啲

我自己都唔歧視les同tb
但有啲tb就真係成日都起晒鋼咁
心諗 做咩姐你

留長頭髮=/=要變基

TB果然係TB
果然冇撚腦
挑你老味而家講緊賓周你就同我講頭髮
你用頭髮嚟屌閪？
美食獵人咩真係屌你個老母

呢個tb正喎
要用佢冇嘅巨龍屌下佢屎忽好好賞賜下佢先得

認真 有d 型過男人

大家磨完豆腐
之後又可以互相戴假鳩屌對方
花式多多
你個屎眼有無得比女朋友屌呀？

眯撚再skr 好閪煩呀屌你老母

好彩冇圖

有啲造型真係好得
但都係 冇撚用

同埋狂扯煙

見到個啲矮撚TB就會企直啲個人係身邊行過

岩呀 見到都想嘔 又要扮man 點扮都少咁d野架拉

同佢咬番直啦
有仔既都話敵人只得一個
而家零敵人

又係一個死TB
你縮翻埋你老母個西到啦
不孝女
身體殘障定心理變態？

殘廁

起碼有得攬

屌邊忽靚仔

人地點關你撚事咩
我夠未話你狗唔似狗 豬唔似豬啦

TB
GAY

又係月經post 慘得過佢地有女食

唔好話靚唔靚先
行出嚟已經man過晒啲毒撚

一個同性戀嘅女仔尚且係噉
叫一眾男性情何以堪？
覺得噁心嘅原因只得一個：自卑心作祟

笑下啲人妖都話自卑心作崇

I have dick
出翻去唔該

ho ball

咁你又唔好咁講，我諗女同女係有將來嘅，咁人地真係互相都鍾意女人

但女同tb就無啦 因為d女都係當佢地係男人嘅替代品

真係les就同返女人一齊啦
同d成個男人咁嘅tb一齊，真係睇唔出你係同性戀囉

正到

唔好將tb=同性戀啦唔該

最撚憎死tb 9成bt都屌你老母串過馬撚 無料扮大袋，無鳩扮有鳩，你班tb唔係真係剪個短個死人頭 札下對波就以為自己係男人啊？
你無賓周架！

大愛撚出翻去縮翻埋你老母個西到啦
呢個世界已經無嘢關你事啦

又嚟呢啲post
好心啦 如果你話tb冇撚用
姐係你話男人同tb嘅分別就係得條撚
男人嘅價值就得條撚 你都幾撚慘

tb全面進場作反擊
加油呀 俾心機呀 要生個肥肥白白嘅仔女呀

哎呀 sorry唔記得左
洗唔洗幫手呀 同你女朋友一齊有左 都幾過癮架

我識果啲都係
串77咀藐藐
樣樣都要企出黎認叻
又好鍾意無啦啦鳩叫刷存在感

Agger

我女朋友就係連登仔口中既死tb

我女朋友又錫我又細心又靚女 短頭髮又有型 又唔肥又唔瘦

佢100%無諗過扮男仔 唔會紥胸 純粹髮質太硬 短髮易打理

不過最近叫佢留返長 期待同佢一齊買衫化妝扮靚

比佢用手指屌都唔同男仔拍拖

關你撚事咩 tb溝左你女神？

以前真係好有型 依家無咁型啦

垃閪圾TB 扮閪極都扮唔撚到男人咖啦 收皮啦

你走先 幫你頂住

介紹返有型有才華既人生勝利組比大家認識 呢啲女仔就係樓豬認知以外既tb

每隔一排 都有金鐘連登仔踩啲tb 諗起佢地睇住啲靚女比tb溝曬係到發爛渣就好想笑

垃圾死TB

用手指就唔係屌啦
連金鐘m記連登仔都唔想屌你先搵個tb頂住？

"無諗過扮男仔 唔會紥胸 純粹髮質太硬 短髮易打理"咁就唔係tb啦

"不過最近叫佢留返長 期待同佢一齊買衫化妝扮靚"如果佢真係聽你話咁做，咁佢更加唔係tb啦，點解係都要將les=tb?

睇落好襯

樓主似畀tb戴完綠帽後上嚟叫春 定人哋要tb都唔要你

我享受到同女仔搞野咪得囉
你鍾意點講就點講喇

笑你班垃圾tb無鳩似人妖身體殘障
就ff到我地發爛渣比人溝走女神
小唔小學雞啲啊你
做錯事咪改囉 妳係tb 但你可以翻轉頭做翻女人 我相信好多金鐘m記巴會接受你地嘅過去

就算唔係TB Look都好難頂

鬧TB就係叫春？識唔識中文
一時又話我金鐘m記巴
一時又話我條女俾人溝走
究竟我係咪毒撚嚟
你班TB真係傻傻地

tb就算做返女人都係鍾意女人架 性取向同外表係兩回事

就算tb做返女人都唔會有金鐘m記份啊

其實佢純粹係中性打扮 我都唔會當佢男仔
不過我為左清楚啲同連登仔討論先會話佢係tb 令你誤解sorry

不孝女
同個身體殘障嘅人磨豆腐
激死你老母啦

哎唷 個tb比我激到喺到發脾氣

要同啲腦殘既連登仔搞野咁先係蝕底

我老母如果知道我同樓豬呢類垃圾搞野應該即刻趕我出門口

我覺得兩個女性化嘅走埋一齊會賞心悅目
但係一件tb一件女就不了

我係巴啊on9 唔好話我係大愛L幫tb乜乜乜
我都好憎tb,但支持正常嘅女同性戀

你講嘅野唔單止攻擊tb，仲攻擊埋正常嘅女同性戀

咁就唔係tb啦
tb同les根本係兩回事
你都唔洗咁激動咁對號入座

笑tb就係垃圾
最起碼我無身體殘障先啦

仲有大波妹呢 都俾tb媾埋 諗起都扯扯地

sorry sorry又唔記得左 你地無得扯
基本既性徵都無 咁仲洗唔洗要大波
好奇問下 唔好用手指屌好大力

又要屌又要戴頭盔
做咩姐你

望到大波妹就濕晒

咁請問你有咩唔滿意 我有邊句講錯啊?

點都好過連登毒撚多多聲啦
啲女受咪得囉

唔滿意？完全無啦
你氹得我咁開心

鍾意hocc想做佢女朋友叫唔叫tbg?
我之前唔會鍾意Tb 但此從迷上hocc之後就多咗留意Tb 發現有d tb真係好cute 潛力股嚟 但都冇留意過男人
利申返 長髮

講得啱
其實宜家真係憎同性戀嘅人唔多，但tb真係犯眾憎
你應該做嘅係同d tb劃清界線

咁總有啲例外嘅 我都識有個tb打籃球個人又nice 但香港真係好多矮tb串77成個mk咁 成日擺起個西面 真係好難頂

咪又係無得屌
反而佢有得比人屌

啲tb真係好on9
貼啲人妖出嚟做咩
咁我係咪要貼黎明出嚟

男人嘅替代品

根本自欺欺人

有無諗過你啲潛力股老咗個波會dur

垃圾TB溝唔到仔咪轉溝女囉
不過洗擔心咩
啲女最後都會揀返男仔

仲有d唔知係咪食藥，勁多手毛腳毛，線條無哂

好懷疑其實你有幾了解tb
將tb同男仔敵對
好多tb都有好多男仔frd
佢性別認同都係女仔
短頭髮只係打扮

無可否認都有好多man b
有性別認同障礙
你當係一個男人靈魂放錯咗係女人身
但唔代表佢地不屑男人所為
不屑同性別無關 而係個人所作所為有關

點解歐美les咁少tb,但香港咁多tb?性別認同係女又剪tb頭?

我真係唔明點解鍾意女仔就要去做tb
因為似男仔先可以保護女朋友?

根本香港大多數tb嘅出現就係扮異性戀
因為自己嘅性取向而改變自己嘅外表真係好撚on9

好懷疑其實你知唔知咩叫TB，如果係性別認同障礙就唔係TB啦
同埋有男仔friend就代表唔憎男人?

無錯
得華人社會先會有TB
好畸型

唔明點解要扮男人
中性打扮唔得咩？

啲賓妹來到香港都被同化
見都有唔少菲律賓TB
菲律賓本土都冇TB啦
咪一樣有同性戀

得華人社會先有tb

見到啲tb扮到極似男人但又走入女廁果吓就好想大聲笑

Chei

十個tb有十個都係矮

想屌

咁你自己都識講係女朋友啦 tb姐係tom boy呀，女人扮男人個d,你女朋友冇諗過扮男仔咁點算係tb 呀 分返清楚先啦 les 既唔一定係tb

有好多Tb都係有中性外表但內心都係一個女人仔，識好多Tb frd佢地都係鍾意女朋友叫佢地做女朋友多過做男朋友，同埋Tom boy可以解喜歡打扮得好中性咁啫

利申，長頭髮

事實係
佢地真係溝曬d女
利申 毒撚

用巨龍扑直過幾件tbg

好認真回應你，你屌個啲頂多叫bi，再唔係就係啲直女食唔到仔食下tb。呢啲咁嘅直女一有賓周食就成塊閪貼上去啦

點解會有成200人負皮
咁撚多tb同大愛撚

香港一街都tb 有咁多真係唔出奇

點解女人鐘意女人可以扮到成個男人咁 而D人又可以接受
但男人鐘意男人 扮成個女人咁就要比人屌
我唔反對任何人的性取向 但條女鐘意另一個扮成男人GE女的時候 到底果條女鐘意GE係男定係女
相反 好多男人鐘意男人 唔扮到成個女人咁 繼續保持住男人外表去面對世界

其實佢地點打扮我wfc
但識過幾個都係佢地啲性格好黑人憎
我真係未見過啲nice既TB

屌 字都唔識打就咪上連登啦
你又知我無當面屌過？
中出過你都唔知啦
比個連登仔話我係鍵盤戰士

佢哋對住啲女好溫柔好細心好好㗎

係喇，好叻喇
咁咪日日出去，當口當面屌鳩啲tb囉，上嚟成班男人圍爐做咩
口講無用，日日出去實際行動，屌到啲tb唔再做tb啦，香港變返做無tb嘅地方就靠樓豬了

Are you sure正常人要識埋你地啲on9 野？

靚靚地嘅TB真係好撚正啊！！！！！
淨係同過啲靚女打茄輪 啲口水一定好撚甜
又粗魯 成日搞到隻靚腳出哂汗
好想想大大力咁索 再lai佢腳指
成撚日扎住對波 乳頭一定好撚敏感
一路啜一路聽住平時唔會聽到佢發出嘅女性呻吟聲
係咁嗌唔好唔好
再輕輕摸佢出哂水嘅處女鮑 平時同啲美女係咁磨
磨呀磨 得個磨字 完全唔夠喉
首先啜實佢個陰蒂 同佢69 頂到佢入一入 係咁噴口水呀
痰呀 之後一路打茄輪一路啜哂佢啲痰
用我碌巨根 一野隊入去破佢處 佢一定痛到嗌到欲仙欲死
再用最高速度瘋狂抽插 最後射到佢子宮滿滿精
一定要將佢變翻直！！！！！！！！！！！

咁剷青又你係男人專利？

咁我都算好好彩 有兩個係處
有一個係女校

連登仔: 我話全部TB都係得一種樣就係得一種樣！

TB邊到有女食
知唔知食女係點解

咁你又識咩係tb?

等我解釋下俾你聽
男仔角度：身體殘障
女仔角度：心理變態

TB本身就係原罪

你覺得les 嘅label on9你又表示你知咩係tb，你知唔知p 同no label 同tb一樣係les嘅label?

仲有，自己溝唔到女就唔好去搵人出氣

好多仲型過毒撚㗎

不嬲都覺得TB係班好嘔心既生物

樓主都0n9走埋去識d 0n9嘢